﻿========================================================================
    ПРИЛОЖЕНИЕ : Обзор проекта hidden_leaves
========================================================================

Это приложение шифрует\дешифрует ваш текст заданым ключем с помощью алгоритма XOR
Для удобного копирования и передачи секретных данных другому человеку, шифротекст конвертируется в HEX представление.